有冇人跟住東張西望做個on9 手勢

一播成家跟住做

冇

你都係成家既一份子

做咗個手勢，及時發現太on9 無放上隻眼

外國hit左好耐 唔明點解而家先抄
應該好冇野講